{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015289",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "비건베이커리 리틀브라운"
    },
    "text": "リトルブラウンは健康を盛り込んだビーガンベーカリーです。 リトルブラウンは食品のことを非常に細かく考えています。 まずリトルブラウンはバター、精製砂糖、卵、牛乳、GMO食品、化学添加物、人工添加物を使用しません。 代わりに韓国産米粉(非乾用-無添加剤/有機農国産穀物粉類、無農薬韓国産小麦&農家小麦&無添加剤)、フランス産小麦粉(有機農)、ココナッツオイル(有機農)、天然酵母を使用してパンを焼いています。 リトルブラウンのパンはアレルギーのあるお子様や消化が難しいお年寄り、妊婦、ダイエット中の方におやつとしておすすめです。 しかし、リトルブラウンはカフェではないので、飲み物や飲食はできませんので、購入のみ可能です。 リトルブラウンの営業時間は月曜日から金曜日まで12:00~18:00となっています。 そして週末の日曜日は休みです。 リトルブラウンのメニューは、さまざまな種類のビーガン米食パンと異なる種類のパンがあります。 ビーガン米食パンにはプレーン、もち米、ピヨコ&紅麹、ダブルオリーブ&ローズマリー、リアルダブルチョコ、珍島チャムヨモギがあります。 また、リアルあんぱんとビーガンクリームパンの3種も販売しています。 それぞれの価格は異なり、プレーンビーガン米食パンは5,800ウォン、チャル黒米ビーガン米食パン、ピヨク&ホングクビーガン米食パン、ダブルオリーブ&ローズマリービーガン米食パン、リアルダブルチョコビーガン米食パン、珍島チャムヨモギビーガン米食パンはそれぞれ6,500ウォン、チン(real)丸ごとあんぱんとビーガンクリームパンの3種はそれぞれ3,800ウォンです。 リトルブラウンはビーガンベーカリーとして、健康的な材料と心を込めてパンを焼いているので、たくさんお越しください!",
    "QA": [
        {
            "question": "リトルブラウンは何を売っていますか？",
            "answer": "リトルブラウンはビーガンベーカリーで、ビーガン米食パンや異なる種類のパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "リトルブラウンは月曜日から金曜日まで12:00~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンの休業日はいつですか？",
            "answer": "リトルブラウンの休業日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンのパンはどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "リトルブラウンのパンは韓国産米粉や有機農国産穀物粉類、無農薬韓国産小麦、農家小麦、無添加剤の材料を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンのパンは誰におすすめですか？",
            "answer": "リトルブラウンのパンはアレルギーのあるお子様や消化が難しいお年寄り、妊婦、ダイエット中の方におやつとしておすすめです。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンのメニューにはどのような種類のパンがありますか？",
            "answer": "リトルブラウンのメニューにはビーガン米食パンの各種類やリアルあんぱん、ビーガンクリームパンがあります。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンのパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "リトルブラウンのパンの値段は各種類によって異なります。ビーガン米食パンは5,800ウォンから6,500ウォン、リアルあんぱんとビーガンクリームパンはそれぞれ3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンはカフェですか？",
            "answer": "いいえ、リトルブラウンはカフェではありません。飲み物や飲食はできませんが、購入は可能です。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンのパンはどうやって焼かれていますか？",
            "answer": "リトルブラウンのパンは韓国産米粉やフランス産小麦粉、ココナッツオイル、天然酵母を使用して焼かれています。"
        },
        {
            "question": "リトルブラウンのパンは健康に良いですか？",
            "answer": "はい、リトルブラウンのパンは健康を考えた材料を使用して焼かれているため、健康に良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 531
    }
}